有無巴打挺直條腰果陣肚臍痛

我細佬最近成日同我呻 話痛到挺唔直條腰
扯住扯住咁 又唔肯睇醫生
有無巴打有類似經驗分享下

不舉?

唔會掛 佢先岩岩16歲
斷估未扑過野掛

Rip

試過有少少扯住嘅感覺
太少冇理到 一陣就唔覺

等隻異形蛋孵化左就冇事架啦

試過，過一排無事就無理

試下了佢肚臍 應該太多屎塞住

如果得挺直時候痛，其他動作都無，
試下搵腹肌兩邊/肚臍上下有無d 好痛既位，捽下佢應該好d